就算被拉人數一樣，18區開花比集中一區更危險，因為唔夠記者

18區夠人都好
係唔會18區都有記者
問題? 就係黑警捉人就冇人影住，然後拉去後巷打完，捉入狗屆姦完，都唔會有人知發生咩事

集中一區除左人多過狗冇咁多落單情況，就係唔同角度有幾十支鏡頭影住，就算有手足比狗咬都有片

18區 最成功/唯一成功 只有緊急法公布當晚，真係男女老幼全民出動

事實證明，首先要搵個原因刺激大眾起義 616同樣道理

新仔要幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

其實集中 返屋企個陣比狗拉 記者都係影唔到...
佢要鳩拉 又真係奈佢唔何

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

依家係機會率問題
你依家有18區x N個機會出現呢件事
集中然後比人截番歸有幾多?

鳩拉就點都阻唔到

估唔到15歲妹妹仔條命都刺激唔到香港人
人地一條蒙面法已經收你皮, 駛鬼講戒嚴

你仲會有機會幾區咁搞咩？

而家一有野餐機會，就戒嚴咁款

反而18區做死成班狗，佢地自己都係區區不夠人手

而且可以更睇到各區民意，令更多藍屍拉去黃

班狗有外援唔在講
3幾隻狗已經趕到百幾人, 點會有人手問題

當晚好明顯係班狗放水
沙田一隻狗都見唔到 我唔信係無警力
一到十二點 廿鳩幾架即刻出曬黎就知咩事啦

果晚講明12點後人人都要死丫嘛
班狗日日都當End Game咁打
我地就次次都話唔End

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

5區革命 先係重點。大家參考返10.1 當日

今日敵人之全方位戰術檢視

1. 各區先下手為強, 趁示威者人少時亂捉幾十人

2. 另一隊人立即在連登放負, 散佈失敗主義, 引發內訟

3. 大班大班人在活動開始後(而不是開始前幾日)才講十八區開花的缺點

4. 放大警方部署,放大好容易被補的威脅, 目的係想遲到的示威者直頭唔到,或者令示威者唔敢帶full gear出

5. 徵用各式車輛掩人耳目

可以先下手為強因為分區開場唔會好似一區咁多人
同埋更重要係休息撚真係搞到人人都休息, 將場革命外判比美國

陳義士無迴響最大原因係連登出咗好多神秘post

我諗就算有個義士響鏡頭前比狗打死都冇用
香港人就係香港人

講掂數先好冇
依家又一又二咁